機箱爆玻璃

如果機箱外面塊玻璃爆左，有無方法買或者換？

買多個機箱走機

度下爛咗果塊玻璃，跟住去玻璃舖或者亜架力舖界過一塊啦

有無得搵代理個d買？

都唔知乜野牌子，揾代理買一定貴過自己搞，更何況自己搞要乜色都得，螢光都得

上淘寶訂塊亞加力膠